一人n個對立既人/物

拋磚引玉:
大快活vs大家樂
蝦餃vs燒賣
M記vsKFC
Pewdiepie vs T-series

王浩信vs訊號王

以色列 巴勒斯坦
美國 蘇聯
俄羅斯 歐盟
魏 蜀
北宋 金朝
司馬懿 諸葛亮
希特拉 邱吉爾

耶穌 撒旦

中國 香港

雜種 侵侵

連登 女人

雷切 千鳥

貓 老鼠

悟空 比達

中國 中國香港

人類 支那人

鮑姐 耆靈王

金田一 高遠遙一

林鄭 香港人

達哥 Oliver魯吉

撚 閪

百狸香 vs 正常人

中國 世界

維尼 侵侵

韋拉 堅尼

人 vs 物